點睇連登仔煩過女人

未爆疫情：爆多啲 我要攬炒
爆咗疫情：政府唔做嘢搞到爆疫情

無確診個案：為咗DSE
有確診個案：為咗限聚令

投票前：香港人快啲投票
投票後：香港人唔配有民主

第一日上lihkg?

連登仔等於港女level

bno平權前:我地死守香港
bno放風平權:有無巴絲諗住住邊 點搵工

唔係, 但上多過P牌

撩交打？

ching巧寸

淨禁晚市唔禁午市: 啲病毒會夜晚先出來?
禁埋午市: 咁我地晏晝食咩?

連登仔A:攬炒
連登仔B: 政府唔做野
連登仔C: A同B都煩過女人
連登仔D: 屌你老母本是同根形啦

兒登係咁
總之乜都屌
問佢點解決就...er....er總之你唔啱啦

連登仔A:攬炒
連登仔B: 政府唔做野
連登仔C: A同B都煩過女人
連登仔D: 屌你老母本是同根生啦

稻草人好好打

港共禁晚市堂食已經好癲 但班兒登細路想日頭都禁埋

點睇樓主覺得連燈仔係一個人

手足齊上齊落喎

有政府帶領！唔使驚！無投訴！(籃屍)

佢哋真心覺得要全城停止運作一個月為左少幾百人感染先算正常

初選前眾籌幾百萬
連登仔：屌你老母 成班議員冇錢咩

捐二手Iphone, Ipad
連登仔： 屌你老母 點解要我捐 你比錢呀

正式初選：
連登仔： 搞錯呀 議員辦事處唔遮名， 屌 唔夠義工喎， 搞錯呀投票站得幾機

選後：
連登仔：一齊多謝戴教授

發表結果後：
連登仔： 某某入唔到閘 搞錯呀 好撚灰 好失望 泛民搞的唔公平

精神分裂

屌你老母，換撚咗個政府就會世界和平啦！

....

連登不嬲係咁 精神分裂

this is lihkg#wine#respect

禁埋日頭酒樓食肆等執笠

兒登攞住個鍵盤能知天下事

典型段章取義為屌而屌甚至係拉低成個連登討論質素就係你喱啲

未爆疫情：爆多啲 我要攬炒
目的：增加政府管治成本，加速攬炒經濟，順手清理冇衛生意識廢老

爆咗疫情：政府唔做嘢搞到爆疫情
經濟已被攬炒，而既然疫情爆發政府都做唔到嘢，屌政府繼續增加政府管治成本，connect多啲人對政府不滿有咩問題？

以上兩個論述根本就可以冇衝突
其他嗰啲我唔講了，你鐘意明就明，唔明就唔明

講左點解決又會雞蛋裏挑骨頭架啦 屌左先實冇錯

連登仔A:攬炒
連登仔B: 政府唔做野
連登仔C: A同B都煩過女人
連登仔D: 屌你老母本是同根形啦
連登仔E: 「形」你老母「生」啊,你用咩輸入法?你係五毛!

未改撚左囉

正想講，樓主pin呢個，之後作答。

而家興講唔走等俾人劏正笨柒

：五毛 扑左

岩聽：煲大佢 #自行判斷 #請廣傳
唔岩聽：Blocked

你條兒登恐懼L咪又係一鳩樣

連登仔: 我要初選!

連登仔: 我不嬲都唔支持初選

當然冇衝突,你係真黃都唔會想政府表現好啦,緊係想政府表現得愈無能愈好,咁先出師有名推翻港共。死愈多人愈好,反正又唔係我地嘅錯,出聲屌姐嘛,垃圾港共

F:改撚左大撚晒啊,你一開始就唔撚應該可以錯

好多為屌而屌㗎
心理有問題
唔屌唔舒服咁

美國DC 之前全面禁止堂食只準外賣
ontario 如非親人而2人以上同坐一車會被罰款添

推逃反條例時：勇武反抗，阻止政府通過
推國安法時：好波，攬炒成功

黑狗可以係連登仔
藍屍可以係連登仔
PR公司都可以係連登仔

幫緊你幫緊你

明顯唔係同一堆人講on9

真係cls
其實佢哋都係想wfh
但又會屌其他人wfh因為阻到佢哋去銀行/運輸署整嘢

國安法前：香港獨立
國安法後：求admin刪post刪account

隨鳩便啦

你攞美國同香港比 美國有幾富裕啊大佬

我有咩問題 講吖

應該似速成，『竹一』同『一竹』嘅分別!!

之前疫情放緩就日日屌人親病毒派，依家重爆就改名笠水
siu94